神説生下來第八日，都要受割禮。

『創世記17章14節』 但不受割禮的男子，必從民中剪除，因他背了我的約。

唔剪包皮就唔係你啲人
有幾多耶撚係割咗？

耶撚割左未？？